留意到越黎越多人反體育台，係時候推個人濟旗

要平息民怨，推邊個好

蓋

dasdasa

奇狗

我中立 撐連撐達撐cy

麻油雞 泡菜雞

推坐緊監果d囉

嗰個咩意甲垃鋒囉

推樓豬

ho ball

agger

dasadadsadasasa

Dsdadsdsssd

樓主啦

推奇狗同佢男友蛆狗出去

好

(18)

蓋Ching 犧牲一個半個acc啦

sadsad

何淦迷

不如我搵_BoA個ac祭旗啦